八字算命練手7 (答你一個問題 你做一件好事)

希望大家可以係我答左你問題之後做一件好事
打比好耐無見過你既老母問候下又好
捐小小錢又好 扶阿婆過馬路又好 大小不拘

大家好, 多謝上五次大家既支持, 出乎意料之外
上次開PO已經係N年前咁耐
亦都陸續有人反饋 效果都唔錯

今次大家唔駛留 tg
我會係post 答你
希望你係個post 回覆返我

戴頭盔先 隨緣去算 事實係唔會算到哂成個POST既所有人
只能夠講如果你越前留言通常我都越大機會算到

另外我開左個 ig: eatgodzi 歡迎 Follow

無 account 既歡迎付費指教 小弟個人網址係最底
正所謂卦不空算 所以就算係呢個PO我免費同你算過
希望你都可以為自己做返D善事, 咁樣好既事先會應運而生

小弟並唔相信宿命論 人生每分每秒都係到做選擇
天運只係人生既一部份

唔講咁多, 即刻算命

講低你
年月日時
邊度出世
男定女
想問既問題

[

3點正 香港出世?

你本身都幾有長輩緣既
咁樣反而令你有啲惰性
事業上暗地裡都係有事業心
只係唔知做乜成日提唔起勁咁樣

事業要過多排先有起色

拍拖睇下年

可以重疊
你講咩行業
等我睇下適唔適合你

係呀 sor打漏咗

我一直都想做d 化妝/個人護理/fashion 品牌的B2B sales，但揾極都入唔到

你呢個食國家/大公司飯既八字
今年制到財源 都係麻麻地

下年桃花年 加油

唔該巴打

1985年8月26日下午3時， 想問 大運 , 謝謝

巴打好準 宜家做緊公務員
呢排都feel到洗大咗

多謝巴打

1996年12月30日夜晚7點52
香港出世 女
問幾時結婚 對方係點
唔該大師

今年你應該有啲短暫既流年桃花
唔多浮面個隻

今年事業唔好
最好搵啲專長 做多啲準備
呢輪既運都一般

呢個係17定18年拍?

sales類應該唔多擅長
不過都可以一試

先謝大大！
1993/10/01 上午10:50 男 香港出世
想問今世可唔可以舒服Ｄ咁過？
謝謝！

1996年8月29 8:45

想問近年財運事業運

下星期賣旗 捐一百

香港出世

女 1994年1月8日 下午三時至4時（唔好意思 唔知分鐘） 香港出世

想問問今年能否順利轉工
謝謝！！

1995-03-28 女 下午6點
想問下今年愛情運同埋啱唔啱出黎創業
唔該

18年，唔該大師

女 1998年1月24號 01:20am 香港出世
呢排轉左新工
想知呢份工適唔適合我定係要轉工？
唔該大師

1997年5月22 16:15
香港出世
想問感情同學業
感謝

女

講漏左時辰
未時出世

八尊日
婚姻宮受刑
都係難搞架啦

亦都容易為感情事煩
上年有冇流年桃花

sry補翻朝早08:30

你條感情路都唔易行
同埋太早行桃花運對你無著數
係18年拍既?

好似睇過你八字
想問下你係15:00 正?
因為前後八字都有 D分別

女 2001年2月15日 早上8點49分 香港出世
想問下今年愛情，學業方面會點 會唔會有拖拍？ 唔該巴打

男 1993-4-24 1:59am
香港出世

而家係外國做緊研究 想問下前景如何？同其實我適唔適合做研究？

唔該巴打

上年無嗎?
再睇2020年都要好好把握

另外你本身家境係咪都唔錯?

今年幾時既事?
過年前定後

係呀 18年中

個意思係成世人既感情路定呢段

你完全無拍過拖?

1986-12-19, 15:37 p.m.
男
香港出世
想問健康同事業

[member]2000/1/15 ，女 ，6:15am 香港出世。 人緣運如何 遲啲返工會唔會比人恰## 唔該樓主/member]

手快快撳錯

男 1983年9月8日 21:15 香港出世

想問一問同太太的婚姻

男 香港出世
1991年6月18號 朝早11點左右
最近因為自己做錯野 將會失業..好擔心搵唔到工
又準備有結婚同置業既打算 好擔心有影響
最近黑起上黎 連身體都成日多病痛 個人好灰 覺得自己黑到谷底

想問下我既事業/財運/自身運程/伴侶運 等等
唔該晒巴打

年後
年前都有桃花 但冇一齊到

你知就好

八字格局唔錯
桃花比較弱
但係都搵到你妻星既

下年鼠年加油

呢兩個問題咁矛盾既
你是否已經有一個拍左幾年既男朋友?

1992年6月6日 中午1時15分 女
真嘅姻緣幾時先會出現
唔該巴打

打漏左 香港出世
勞煩了！

係點解咁問？

2000/06/26 大概晚上7點 女 香港出世
想問下幾時會出到pool 同埋今年嘅學業運
謝謝大師🙏🏻

有一個拍緊呀 年幾 不過唔知適唔適合結婚 所以咪問下囉 唔該大師

男 2000-02-19
0900係香港出世
想問今年會唔會有拖拍
唔該大師

1991年4月18日16時20分
香港出世 男
想問下事業發展未來會唔會有好轉？

感謝巴打

樓主好準
利申 俾錢算過

1995年2月24 辰時 香港 男
想問感情運

1998.6.11 下午9點 香港出世
想問入吾入得反我個科既ugc學位

男 1995年4月17日 沙田出世 子時 想問感情

1991年6月1 日 13：55 男
想問下財同感情 謝

結婚我睇係過兩年既事
總覺得你個感情關係有點亂

資料不齊

另問
時間搭正?

睇你八字逼到自己咁緊仲點hea住過
尤其上年

你老豆對你都幾嚴

有D出奇
少年行財運
又有桃花
都無拍過拖

唯一問題係比劫太旺
容易比人搶走

唔該大師

財運真係無咩自己本身唔賭錢的
而家叫做有份好穩定既職業（政府工）但唔覺有財運
同埋身處係多異性既環境算唔算有桃花
Btw,多謝巴打

1995年12月30日
11:31pm
女

想問下感情如何？適合早婚定遲？
另外，移民有無得諗

O岩O岩拍唔好諗咁多
puppy love?

推一推

1998年1月20日 下午7點 男
想問下年畢業出路理唔理想

其實我都唔知自己有無逼自己，因為好易緊張同擔心，所以成日心累...大大，我愛情唔會求了，但想問事業同錢財夠唔夠養屋企同養自己？

BtW我老豆係好仆街

男
1995-09-28 午時

事業/工作 + 財運，唔知依家份工岩唔岩我

1995/04/19 女 香港出世 08:10
想問問今年會吾會有機會轉工，同埋愛情運🙏🏻

咁快會結婚？ 唔明白 感情關係有啲亂係點 麻煩大師

發現自己打漏左係男

巴打話我八字格局唔錯，可唔可以贈多幾句?
因為打從15年之後，個人就冇晒方向/目標咁
上年尾搞緊D興趣既project又好唔順

桃花弱其實自己都feel到，如果唔係都唔會keep住a0
近排遇到個，但係都知冇可能既
黎緊鼠年桃花會好d?

漏左香港出世

可以
不過自己逼自己呢樣野係你八字基因
自己學識放鬆下啦

唔快啦
你仲細咩

enjoy the present moment
唔好諗咁多

你係做Sales/投術求財類既工作?

你自己都學左啦
見你開左PO同人算

你偏印太重搞到你太過sensitive
合刃頭財有冇做學校相關既IT野

8:45 am 定 8:45 pm?
男定女又唔講
出生地又唔講

1996年8月29 晚上8:45

男
問近年財運事業運

對唔住

我係做普通打雜文員仔

但我覺得咁早結婚會出事喎

學校相關真係冇乜喎，之前未 grad 都係對街外接 freelance 做 vendor

Pish

1995年2月19日早上5時36分
香港出生
女
隨緣說你想提點我的吧～謝謝

1999年11月30日 香港 男
想問學業，hku,city同cu邊間會啱我多d

出生:1998年09月21日早上 7-9am
性別:女
出生地:HK
想問學業

輕輕一推巴打唔好skip我

出生:1998年7月4日 朝早7點左右
性別:女
出生地:香港
想問愛情，感謝巴打

1996年4月15日 朝早大約1040 廣東中山出世
想問下事業(好迷惘唔知番咩工好)同感情
感謝大師

一陣繼續

1998年4月10日
（10:00-11:00出世
男
想問學業

都係香港出世

出生:1998年11月23日 凌晨3-4點出生
性別:男
出生地:香港
想問愛情學業，感謝巴打

1998年4月10日
（10:00-11:00出世）香港出世
男
想問學業愛情

1999年6月12號
女
香港出世
請問我幾時會出人頭地?
Thanks

時間係 04:35

你而家行緊個破財運
本身八字搵到錢
行左個衰運

要用木護財
同埋你本身都大駛
注意下

0630am 先岩

感謝千愁巴打漏咁多嘢都肯覆我

多口問一問木謢財嘅意思係風水定係轉行業
衰運會維持幾耐

我知道問咁多好貪心，但最近真係好迷惘，
點都好多謝你

當你申時算
時辰唔準只能盡力

今年合到正財
應該可以

多謝🙏🏻

講下你而家咩情況

刃頭財先係你最後依歸

咁代表要更主動爭取機會

好啊
17年轉左大運係好事

愛情都係好
有阻礙既今年會消除
好好把握

93年3月16日女
香港出世
想知事業同財運 唔該巴打

1:05分

1994年12月30曰 23:11

幾時結婚？事業應該向公務員發展？

刃頭財冇家底、獨門技術好難攞嚟搵食㗎喎

你唔係覺得一個寂寂無名嘅窮三代可以炒股勁過一個用錢谷出嚟英文辣辣聲嘅富N代基金經理呀

巴打 你好
1993年6月14日 女 下午6點45 香港出世
想請教下 我同而家有好感既果個人有無機會一齊 我都鍾意左佢1年3個月啦 如果無 其他姻緣又如何呢?
無限感激

之前份工做咗四年，後尾因為屋企事要錢辭職左，依家做返以前嗰個行業但係因為以前某D原因已經冇再冇心機搞人際關係，又唔知轉行好定係轉公司好，好冇目標.....

好運在後頭
加油

見到

Thx

我都唔comfirm, 應該係三點後

想問黎緊2-3年事業發展，23歲都黎緊仲未搵到人生目標

1997/11/09, 23:45pm, 女
幾時發達？一生有無財運？幾時運到真命天子？
學業&事業運如何？適合做咩職業？

1997年7月29日 男 10:45am 上海出世
想問下事業同財運如何？

男，1995年10月18，下午12點06分
出生於香港
想問下個姻緣幾時先會嚟？
未來伴侶會有咩特徵特質？
唔該大師

91-8-25 午時香港出世
想問問自身桃花
謝謝

講漏左是男

女 1998/05/17 14:25 香港出世
想問自己幾時行事業運

唔該曬巴打打

事業ok 既
係唔多聽人意見呢樣有壞影響

姻緣過多兩年會好架啦

暗戀? 係咪今年先有

你咁樣問咪係咪已經察覺到有危機

有冇咁急
你漏定我漏洞

已經變左明戀, 由前年年尾到而家

即係前年到而家
但無去馬

可以咁講啦, 仲有冇機會？

低調啲有機會
太揚就唔得

求大師解答下

提下巴打姐 唔該晒

巴打， 唔好漏左我，麻煩睇睇
香港出世

大師,我1994-05-14 男 澳門零晨2點左右出世 想睇下未來黎緊既事業同財運會點,以家人工已經落後同期朋友好多

咩工黎
你八字事業應該無咩問題

你有幾肯定係未時
如果係而家事業運應該唔錯
不過你太硬頸啦
有時太自我中心
會影響事業

加上今年會多左財來財去情況出現

西歷1996年7月9日 女
中午1345pm出世
想問感情
同男朋友有冇機會復合？做唔做到朋友

1994年10月30日
女 香港出生 上午7時
想問姻緣及事業

19881013 21:30
HK
女
工作發展如何
同埋幾時有穩定感情

thanks!!

1984年12月6日下午12時
香港出世
女
想問事業同愛情
謝謝大師

今晚再答
答左未覆唔該覆覆

19941025 中午12點
香港出世
男
A0JJ 想問愛情
已經見阿伯仆低會扶番起阿伯, 落兩擔遮會借啲咦行近冇擔遮既路人

44樓仲等緊

2000/10月/12日 19:30
男
想問事業運 同愛情
會唔會搵到人生志願既工作〔機師)？
同女友可不可走下去?
多謝巴打

1998-9-20 10:50 am
澳門出世
男
想問愛情同事業
謝謝巴打

想轉咩工
係咪因為因多啲人工而轉

1989/09/21 15:15左右 廣東出世 女
想問姻緣同事業
係咪好冇姻緣運

但係你坐得定咩做政府工

你八字用官配印
今年行印

係咪見文書相關既工?

有利做文職

所以你命格咪就係做文職
介唔介意講如果係政府會去邊個部門
等我多D 資料判斷

交通/金融相關會符合你八字多D

it 係金融/交通相關?

你本身有D多心啊朋友
小心兩頭唔到岸
命格睇你會轉一次行業的

1998/02/03 17:40 香港出世 女
想問下係咪呢廿年都行衰運咁幾時先可以開心番啲 唔好咁一潭死水
睇到你網站流年八字批命 $600/hr 即係一小時內可以不斷問？
多謝

係

巴打嘅係指？

推

一小時你問我答

巴打介唔介意大約講幾句比我睇下點

1998/02/03 17:40 香港出世 女
想問下係咪呢廿年都行衰運咁幾時先可以開心番啲 唔好咁一潭死水

多謝巴打

男 講漏咗
麻煩曬巴打

1999年9月30日 上午11時30分
女 香港出世
想問下幾時有拖拍(利申 A0)
同埋想問下今年有冇機會入u ?

Miss 左我

你D 姻緣..

年月日時 89/09/10
邊度出世 HK
男定女 女
想問既問題 結婚對象幾時出現，有咩特徵？

謝謝你

咪騎劫啦 ok?

多夫之象。。成日轉， 每逢 20x6年 更驗
希望我錯

唔該離開我個po
你兩個慢慢傾
thx

今年唔錯喎
合到財 哈哈
上年係咪有女溝

命中常遇競爭
今年事業運好啊
要好好把握

姻緣就差D咁

當申時睇
呢個大運身弱財多
又破印 容易財來財去同破財

啲研究係咪仲要偏門野?
八字傷官配印
你唔講我都會問你

結左婚未?

冇女 一直都係A0 不過最緊要都係搵到份好工 唔知道邊個行業比較適合自己呢 多謝大師指點

1995 06 13 1.40am

想問健康同幾時結婚生仔

你講咩行業我答返你適唔適合

建築 測量 唔知道適唔適合呢

16 17年出黎做野未
個兩年應該順過而家

工程黎講都算偏門既
八字傷官配印啫係咩意思

未結婚

傷官配印主學術既八字格局

有對像可以下年結

咁就出事喇 我今年先畢業 讀多左個master

所以咪順利讀到master

香港 97年 08月23日 08:36am
我問直接啲 娛樂圈啱唔啱我
樓主你漏咗我

就到你啦 咁急做咩

我都估到2016結其實，不過唔想妄下斷論，因為無睇手面相對盤。咁你就最好忍耐D忍讓D，唔好成日同老公嘈(多數係你嘈先)，,你命中勁多桃花，亦經常3心2意。 過埋2026應該無事。
當然你本身就想周圍玩嘅，可以唔理
如果唔係上個post講嘅野就

唔好意思樓主，我都唔洗覆了，命已講哂

唔該巴打主學術啫係我應該繼續行研究呢條路？如果中途想出番去做野係咪唔會成功？

同埋想問下我呢個八字仲有冇咩特別要注意

答到呢到
仲有好多人等緊

等緊樓主

今晚繼續

多謝大師解答
其實我幾鐘意而家份工
亦都做得唔錯
但份工冇乜career path
屋企好需要我養
所以諗緊轉工

咩工黎

1992年6月16日 7:30am 男
想問人生運程起伏

事實上你搵錢就算多與少都難留
建議你搵樣專業技能學左舖路
另外呢個運係事業唔錯
所以更加要忍手留錢

1999/10/28 22:27 女
婚姻係咪注定唔會幸福？(容易有出軌 嘈交)

對唔住 我緊張

入左行了?
份人真係幾心急
驚你三分鐘熱度

桃花相沖
快來快去
機會還是有的

好 唔該曬巴打

1993.6月11 0300 hk 女
想問幾時結婚 岩搵咩工？
有勞大師

未入呀 有人介紹我去拍野
讀緊建築 唔知啱唔啱我/邊樣比較適合我所以想問事業方面

拍咩先得架
求其影兩張相或者拍個廣告仔唔叫入左娛樂圈

早排行街有個男人問我有冇興趣拍電影 (唔係三級) 比咗張卡片我叫我上公司 上網search過唔似呃人

你條命可以做藝術行業

1998年10月9日夜晚7點
香港
男
想問事業

男
香港
1999年2月16日
想知我條命 第時會有錢嗎

Sor漏左時間，係1999年2月16日07:55am
麻煩哂

姐係我可以去馬試試唔該大師

1995-3-24 17:15女，
想問下事業運，而家份工我應唔應該繼續做？
如果自己創業好唔好？
幾時先可以搵多啲錢？

1983年9月6日，9：45pm， 想問事業

1993年9月6日

覺得你都係三分鐘熱度
而且花花世界不太適合你

1988年8月2日 1030 am 香港
想問轉工應該做咩行業？

唔知時間係咪算唔到

1987年7月5日0400，男。
想問黎緊幾年事業運

另外師兄你覺得我個盤入唔入從兒格同三奇格？

唔記得講男性
我之前俾個fd睇過，佢話我個八字唔常見，但我唔識呀
咁係好定唔好？

1996-3-27 7:42am 男 香港出世

想問巴打事業
上年18年grad到而家轉左兩份工 兩份都做得唔算長 想知其實咩行業會岩我多啲 eg 工程/IT/其他行業

謝謝你

1992年6月3日 正午12時 香港出世 女

想問巴打 我今年尾應唔應該轉工？thanks

男 1998年11月6日 04:34 香港出世
想問大師
我幾時有拖拍？
我想投身演藝事業，有冇機會大紅大紫？
同埋
我身體有d毛病都跟咗我好多年，有冇可能完全好番？

14年入左好既事業運
今年都是好的

朋友同你爭野多 對你無乜好處
上年係咪好運滯

太早行或者太旺對女命唔好

辛苦 搵到又駛哂
上年好啲 今年又衰左
主要係咁
要捱一段時間

請問事業方面幾時會有起色呢?

朋友又無周我爭野喎
其實依幾年都運濟

意思係命中多競爭
有好運
未到啫

朋友對你無乜助力
未來好 要等下

講下你咩情況先得架 我講左咁多

1982 -6-29 11:30am 男
想問健康同會唔會有錢
唔該晒

返緊工程公司文職幾年，但覺得唔係好岩我，冇咩發揮地方(當然可能係我本身冇料)。

前年開始身體唔舒服，而家要定期覆診同食藥，但情況好似冇咩改善，久而久之個人開始做咩都冇咩動力。

本身今年9月報左 part time 返學，但唔知自己身體身心可唔可以頂到。

所以想請問下唔知幾時身體同事業有改善的可能……

送你四個字 潛龍勿用

即係要忍?
對唔住我睇唔明, 可唔可以講多少少?

講到咁白都唔明?
而家時候未到 急都無用
一陣做壞身體好運黎到都無用

謝謝回覆。 唉...
最後想問返今年pt 讀書係唔係唔合適呢 ?

讀乜

女 1995-10-14 7:01pm 香港
想問事業同愛情會有咩發展
感謝巴打

專精啲
第日大把世界
只能講未到你

多謝你的建議。
可惜已交左down payment， 本身想讀黎轉工，而家咁睇好似浪費左錢去讀呢d

1999年10月2日 20:53 出生
性別女 我想問我下年重考dse英文大唔大機會考到5以上？（會唔會太specific?)
同埋想問我下年會唔會遇到一段長久穩定的感情

1997年2月18日 朝早8:25 香港出生 女
今年畢業想問點先可以做到自己鍾意既工作
第一份工會點

#316可以幫下我嘛？thank you

連名都改埋

1993年8月7日晚上10點幾（唔記得係13定21分） 女
想問事業，今年畢業後大概幾月搵到工，同埋我適唔適合入政府？
愛情方面，我同而家男友幾歲適合結婚呢，謝謝

香港出世 sorry

1981年12月26日早上09點15 男
想問事業，我幾時先可以轉到新工？
而愛情方面，我幾時先會有姻緣？定唔會有？謝謝

因為日日都好黑仔

我之前留左言
想請問下而家條隊去到邊

1993 03 20 HK 15：35 女 想問財運 / 會唔會出國更利財運？謝謝巴打
想問多樣唔知問唔問得呢就係健康運

男
2000年7月10日 07:00 am
做啲咩先發達？

似你恰人多過人恰你喎

幾時結婚? 11年左右?

答左你啦

2014年

正式行埋呢

真係2011

佢份人比較急性子? 然後對神秘學/宗教有興趣

咁又唔係 相反好慢熱

求師傅解答，謝謝

繼續傾下
出現第三者?

同埋你個時間準確嗎

如果行埋指拍拖 係2010年尾 你有第三者

我無第三者

更正返 打漏咗

我話係有第三者 打錯

見到啦 先咁問你

所以大師應該點

今年內既事?

正確

2001年11月6 下午2點 香港出身 想問工作

唔係掛有無特別野要注意下

你知你做咩啦咩

你係指邊一方面

唔講啦你明既

做邊行

sales咋 我呢啲小薯仔啱啱先入職
邊夠膽去恰人

無咩既

1999年3月14日 22時
香港出世
女

男 1996年12月9日 朝早5點10分
想問下來緊幾年既事業同愛情

幾時拍架? 17年?

姻緣18 19年應該都有架喎

有機會
八字幾唔錯

早戀喎你
讀書運係唔錯既

你感情路上係咪會遇到
但梗係留唔長

識左你個男朋友/老公好耐?

賺到又駛哂
錢留唔住?

衰佬你好

幾好啊
做銷售?

14年年尾

唔係呀
類似digital marketing 都要跑數

唔錯對你好有信心

追過幾個女仔
但係都追唔到
算唔算係未遇過

唔係
婚姻宮受沖就會係咁

無睇到咁早
有冇計劃會結婚?

另外你父母關係係咪好好

未有結婚計劃
我父母關係應該都唔差 雖然有時見到佢哋會嗌下交

樓主你好
本人 1990年7月7月 17:05 香港出世
想問財運,有無機會發達 , 靠投資會唔會成功?
多謝! 祝樓主心想事成,身體健康

補充番 我係男

補充我係女

1998年9月28日
中午11:27
男
問愛情

hello巴打 唔好漏咗我

想結婚可考慮後年

師兄孤寡華蓋煞都齊
睇黎比較喜歡自己一個
本身都行緊桃花運
但係唔多合到去你到

配偶宮又受沖
點搞

事實唔錯啊
做技術求財既工作?

感情過埋今年先諗吧

入"吾"入得"反"?
識唔識字啊你

今年官有根 又合化木 有利學業

17日既早子定夜子時?

巴打你好
女，1992年11月20日 香港出世 凌晨2時10分出世 想問事業

#304 大師係咪漏左我

技術求財既工o岩你架啦

你咁臭脾氣
搵到都難keep

嫁就應該應得出既
夫星唔算難搵

大師

係唔係即係今年都冇乜機

巴打，麻煩幫下我

原局受沖
唯有追多幾個

想請問下巴打覆到邊
我排緊#260 想問下過咗未

我#104都未覆

1993年新曆4月29日 已時 男
幾時有合適對象

太多人
一日覆十個都覆唔切啦
覆你兩個 #104 & #260 先

今年有拖拍?
入左18年個大運就唔怕無拖拍

事業應該都順左

唔會早婚

1993年11月9日午時 女 現在失業 想問幾時先可以搵到工做？
另外想知道自己感情🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

啱啱散左
黎緊呢年會過日本讀書
今年開始18年大運嗎？

#138樓未覆
1995年2月19日早上5時36分
香港出生
女

2018年
入左拍拖運。驚你唔知揀邊個

你搵錢能力唔差
只係收入唔穩定
可能要跑數之類

介唔介意講下你咩職業

姻緣唔係無
爛桃花多咁解

見你打咁多字
想幫你睇
但唔同性別睇到既野有唔同

承你貴言，大師

多謝大師覆我左先
搵錢能力唔差但唔穩定，咁係好事定壞事
我而家真係做緊sales team ，打算將來向sales發展, 但唔知岩唔岩自己 見大師咁講，我覺得好岩

姻緣方面，我好少拍拖機會，但而家有個拍拖3年嘅男朋友

1994/09/08
11:30 pm
香港岀世
想問巴打 我嘅事業同感情
謝謝你

93/7/29戍時女
想問幾時結婚
會做幾件好事

1994年10月18日 男 19:29
請問大師我的財運,事業, 姻緣？

咁都有同日出世嘅人!

搵錢能力對你有信心
不過理財方面就。。。

感情方面睇漏啲野
又表達得唔好
我唔comment了

大師係唔係覆緊我
我覺得目前理財都唔錯架 淨係儲係銀行冇投資都累積到少少
感情個到
btw我會繼續幫人平時都有幫下舉手之勞

1996年5月14日 中午12:38 香港 女
想問我有咩天賦專長?
咩行業會適合我?
同埋我可以點改善我既人緣?
謝謝師傅!

1998年10月8日 陽曆 丑時 香港出世

想問未來十年的是發展方向 做唔做到有錢人

2000年10月03日 2:50am
香港出世
女
今年有冇機會拍拖？心入面有個鐘意嘅人，有冇機會？
另外學業我係咪應該讀唔成書？無乜出色…

都唔算係
只係放咗去其他地方
巴打可否贈多兩句

係之前回覆嗰陣捐落嘅
數目唔大，小小心意

希望巴打幫手睇下🙇🏻‍♂️近期事業上有新機遇，但係自己走唔出comfort zone,怕做唔黎，希望可以指點下，萬分感激！

1999/10/28 女 22:27

今年會讀到咩科？係被迫入 定真係自己鐘意？

多謝你。最緊好忙而家先睇到啲回覆

唔緊要
咁啱我呢排又係好忙

轉頭覆多你兩句
支持我的話可以 follow 我 ig @eatgodzi 感謝 !

有冇人係到啊
今晚有時間再答問題

冇問題!
先多謝巴打
已follow

我喺到啊

LM

黎緊2年都係財旺身旺
你話駛左係第二度係咩意思
應該要駛 唔係都會破左係啲唔好既事到

無時辰算唔到

股票，伏咗喺一隻細價股度仲坐緊
說來慚愧
我本身係一名trader

仲以為你買左assets 所以無破到財
而家咁樣唔知算唔算破左
因為你而家行緊一個搵到又財來財去既運入面

都算係asset嚟嘅
喺我嘅角度其實算破咗
所以你都講得啱，都可以叫做財來財去

大佬唔該幫我算下
1995年1月31日 申時出世
今年年尾同下年想報master同移民 想知有冇咁既命

下年會好D
今年己年你破財呢方便會比較厲害

多謝你啊巴打
見過鬼怕黑了，唔敢再亂嚟喇
其實錢反而事少，破咗財都可以慢慢累積返
我想知未來有冇d咩要注意下
又或者第時會唔會有d咩大起或者大落咁
巴打如果睇到嘅話希望可以講多兩句啦

Pushhhhhhhh🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

下年兩樣都有利
合動驛馬 又行到印

上年拍既?

1歲女?

得三柱不能作準

1994/11/25 亥時 想問依家份工前途點 轉工會唔會有好機會？

自膠打錯
甲戌

96年1月24
女
想問事業 我留唔留係英國發展好

Sor 講漏左 , 1530, 福建

1988 11 16 1050am
男
香港
幾時升職 原地升 定出邊升

唔會早婚!

2擇其1的話
8成 公務員

支持我的話可以 follow 我 ig @eatgodzi !

長痛不如短痛

支持我的話可以 follow 我 ig @eatgodzi !

此話何解
想先聽下你既睇法

1980年農曆九月廿日 早上10:40 男 廣州出世，想問姻緣

官星唔透，運走食傷

咁希望趁住仲係正官大運考到啦
雖然流年真係唔俾貨

唔該晒巴打先

多無用
要有力

巴打 可唔可以講多少少🙏🏻🙏🏻 唔明你up乜😂😂😂

您好 我之前留左呢個問題係到 不過我依家有工開啦 唔該曬！
另外 我可唔可以轉另一個問題....
想知道未來呢兩年學業方面 可否有好既成績？（目前半工讀緊）
唔該曬🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

1988年11月16日出世
上午1050 香港出世
本身以為2018年有升職機會
但無左 今年年頭有但fail左
想問原地升 定係第2個地方升
定唔升較好

兩樣你講既野都有利實行

首先2031我係唔認同
而且官殺不透 夫星難定
但係秘密就係藏干同納音到

未拍拖的話 下年係好年
拍緊拖可能有細路

Push

升職睇2021年
點樣唔升較好
唔明咩意思

唔升 條路仲順😂
其實今年又有機會
自己諗緊
又唔知自己公司升好 定升去人地公司好

咁可以唔升 只能講個人意見下年不利事業
再下年又1旺1返

西曆2000年3月7日
香港出世
女
幾時先出pool

Thanks

我16:00出世

即要升今年升？

咁今年呢 事業運算好定唔好

晚上七點 唔該師兄

1995/11/14 早上10:30
澳門出世。
女。想問事業 姻緣
想知自己岩唔岩做醫護呢行

Pushhhh 🙏🙏🙏

男 1996年11月14 中午12:30 香港出世
想問事業同愛情。做緊教育界,黎緊可能會讀書。
謝謝巴打!

終於見到你
而家有拖拍否?

你follow我ig 未
@eatgodzi

多謝
你本身有學八字?
下年子女宮殺星透出三合局

我想收返"唔會早婚"呢句

下年有機會奉子成婚

23歲都算中間啦

睇下咪知

有兩個人同時follow 左我
情侶相唔係你?

無阻我既判斷

答你最後一個問題
如果係下年既對像
應該係從事文化教育或者自然相關既人黎

你本身係做邊行?

文職 都o岩你
學術數都o岩你
偏印咁重

多謝 加油

91年1月17，大約晚上7-8點。
香港出世
男

幾時會搵到另一半，未來工作會順利?

感謝巴打。

[突發][十萬火急] 金鐘要人！！！

祝福你
祝福佢
天佑香港

94年 5月14日 凌晨2-3點出生
想問事業會唔會入到政府工
或者將來生活環境唔太好？
有勞巴打

男
1990年7月16日、農曆庚午年閏五月廿四日卯時
廣東省鶴山市
份工多數出地盤做野，走來走去 做左六年
問題： 有d貪心想問姻緣同財運
拍過2次拖 時間都唔長，現任第3次，但同現任有點複雜，大家當拍散拖 雙方都預好左有緣無份，覺得可惜

本身唔賭博，踏實打份工 但想知下財運，感覺成日破財

麻煩指點

88年7月5日 11:00上午
想問事業 財運 同 家庭
年底結婚，想轉工，好迷茫，求大師指點

一陣食完飯覆最後幾個
呢排忙到甩碌

94年8月9日 20:00 想問愛情 事業 THX

92年12月12日 下午大概4點
想問岩岩分左手 有無得復合
同埋想知下感情係點

男

92年11月12
18:00香港出世

想問問 事業 愛情

謝謝指點

政府工有條件
你份人有啲多心
又想咁又想咁

專心啲 咁就有更好成績

支持我可follow ig@eatgodzi#yup

拍拖係咪試過出現第三者問題

18年起你入左破財運
最好諗辦法儲起啲錢
衰啲講句過埋今年你破得仲勁
好少建議人咁做
但係你呢種情況差到連月供藍籌或者定期儲蓄保都要架啦 無計

姻緣多睇得出 桃花都旺

支持我可follow ig@eatgodzi#yup

咁多人唔記得邊個打邊個
有冇follow ig?
支持我可follow ig@eatgodzi #yup

2021幾適合考牌
會計/設計類?

喜慶事做咩咁迷惘
未婚先有餡?

因為我今年考緊 想知今年會唔會入到？ thanks 巴打 會follow

補充一下資料

女

事業平穩，但自己覺到左樽頸位
唔上唔落

愛情依加係一言難盡

謝謝指點

大師
我2000年6月3日
香港法國醫院出世
男
想問今年去外地做嘢，定係喺香港讀書好？

大師大師

1992年1月24日 下午5點15分 香港出世 女
想點下事業
有冇機會係外國發展 或者咩行業比較適合
唔該哂

無餡，不過工作上有啲野想諗清楚